關於塞車嘅問題

紅隧就話多線入兩線所以塞，咁加士居道天橋塞啲乜？明明冇燈，點解往油麻地方向上橋啲車都咁鬼慢？
利申樓主不足18歲

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

塞車就入黎睇吓女

屌，心痛到個人都好似痴左線咁

尖沙咀，紅隧，紅磡過黎d車幾條線爭入去天橋既一條線

上橋之前慢我明，但撟上面點解都慢

因為好多自私打尖L，臨到死線前先cut。

因為落橋位影五十,就算變番做兩線都唔會快住

個天橋位三收一 點會唔塞

夾線 同車多 前車一慢就影響好多

你咁講屯門公路唔應該會塞啦

我冇駕駛經驗，又冇邏輯，對唔住

上橋之前多車cut入一條線我明
但橋上面得一條線，點解都係慢

多車就會慢

呢個情況應該係太多車只要前面有一個停左或者慢左就會連鎖效應後面愈來愈慢，有個名叫幽靈塞車youtube好多片都有講